召集Hkcc Bussiness既fm面孔

就快開sem
有冇cc既商科fm入黎 吹下水 交流下？

躝啦狗公

有

巴打 聽日會唔會返去聽talk